有冇人識英文

朋友架車出左事 要claim保險 但個保險佬SEND左封EMAIL話要以下文件先CLAIM到
但朋友同我都唔識睇 有冇人知係咩文件黎 唔想出錯所以唔想GOOLE靠估
subrogation together with the following original documents
certiflacte of lnsurance
vehlcle registration document duly signed
notice of transfer of ownership duly signed in original and in duplicate
certiflacate of clearance from trasport department
insurance policy
manual of the vehicle

咁都睇唔明學咩人買車？

Angle 放假

對唔住阿 唔知要識英文先可以買車